想搵數學私補

我數學底太差 想搵私補補返數學concept
由細到大好唔鐘意數學，個底由小學三年級已經甩左
最近發覺再逃避落去我咩野都應該讀唔到，唔想再係咁
早幾個月買左d小學練習同上網睇片學返d小學數學concept ，去到中一再自學數學教科書發覺搞唔掂
真心想搵個好私補清返晒數學d concept
有意請tg

情況：2016 DSE 數學拎u

開兩個post 但小學都係加減乘除有咩好哂錢補。

利：數學5，中文5**補開中文

當然唔係補小學野

有咩令你翻工要用數學嘅其他野 定純粹興趣

For讀書的

數底差 chem都讀得辛苦

16拎U讀緊咩？ 巴打好有毅力，加油

有意, study ig傾

你係真心想讀書 咁既話免費補都可以

想由中一開始補？

有意可以 telegram 傾

PhD candidate of Mathematics

嗯，發覺有數學底真係好重要
底差chem數都唔識

係，因為做中一教科書都會錯 即係我仲未完全掌握晒d concept 野

你諗好日子話我知

龜sir唔幫佢補?

真心 有冇睇過herman yeung

有，就係Herman都睇唔明 個底係差到咁
利申，有買佢天書都唔掂